[再唔衝就玩完] 海富多速龍 轉場去立法會

海富好多速龍
不適合硬碰
一鼓作氣 再無行動會散晒就無機會

調狗離山 立法會低防備

比個具體啲既目標可能更有動力
簡單諗目標係: 逼林鄭現身出黎講撒回修例

你要談判 首先要有籌碼係手

推呀呀

十二點前必須回應！
我想搭尾班車

立法會到十二號前都冇人開工
係就圍到十二號 衝入去真係等俾人封門拉人

呢度根本就夠人 但啲人只聽民陣唔衝

唔好理民陣大台了
搵眾志

硬鬥硬要靠人數同決心
有人比人捉一定要幫
記得保護好自己

再推

推

推撚爆佢

推呀

我記得14年衝夏慤道係政總個邊D人出嚟先嘅

除非有十九幾萬人衝入去，多人到門都封唔到包圍唔到，如果唔係都係犧牲

民陣 吹成百萬人出黎成日 最後叫人番屋企，真係on dogdog

歷史不斷重演
高鐡 hktv 國教

9點幾 7成人齊，仲有3成尾黎緊，係絕佳既時間最高氣氛既時刻竟然係成班人企係到嗌開路

佢係叫人睇佢通唔通過再聚
屌死左膠